武漢肺炎 傳染

頭先突然醒起
如果一隻蚊吸到確診患者既血
之後再吸其他人既血，有無可能會傳染到

咁睇法除左個人護理要做好，仲要防止俾蚊咬

On9仔
咁愛滋一早全球性啦
病毒都有分濃度㗎

咁又唔好咁話人，始終呢隻病毒傳播能力比愛滋強得多，唾液愛滋都要飲幾公升，但武肺可以咳一野就有機會傳染

講緊蚊啊
乜蚊吸你唾液咁得意？
傳播途徑多唔代表傳染能力高
依家你咳傳俾隻蚊
隻蚊又識咳再傳俾你？
邏輯都有問題，血液傳播同飛沫傳播都未搞清
蚊都傳播到，全球至少7成啦
膠post就拉啦
傻仔都幫
On9真係痴埋一堆堆

屌你老母，唾液只係其中一種比喻，你好似重勁撚過d 專家，連啲專家對武肺都未必好了解，你講到自己乜撚都知 , 你又知一定唔會？你試撚過？ 有根據先好拎出黎講啦柒頭 , 唔係9up 2句話唔會就唔會，唔係下下話人on9 自己就一定係最撚醒個個 , 你都戇撚鳩鳩

收皮啦柒頭 搵份報告出黎講血液唔係傳播途徑呀撚樣 , 講埋武肺要痛毒濃度幾高先會傳染到 , 咪撚得把口係到on9 前on9 後 9up , 我屌你老母

屌你都on9，你話蚊都傳播咪又係鳩up，有根據先講啦
成班支那科學家咁，咩都未驗就乜乜柒柒
咁撚多幻想
用下腦都知唔撚會蚊傳播啦，傻閪
血液同飛沫都未搞撚清
柒咗就話比喻
含撚啦，屌你全家

屌你老母， 蚊識傳播病毒好撚出奇呀？登革熱咪又係可以蚊傳人 , 乜撚野叫用下腦都知 ? 用你個腦就含撚啦 , 成個戇鳩咁 乜撚都否定 , 咁呢個世界唔撚洗科學家啦 用你套原則 用下腦就知 我屌你個閪腦

有無人覺得佢地兩個互屌老母好好笑

屌你個閪，你都識講乜都未驗就乜乜柒柒，咁你又咁撚肯定唔會傳染？ 你驗撚左？你真係戇撚鳩鳩 自打嘴巴 知唔知自己講緊乜？

最撚鍾意屌鳩呢d 自我中心既撚樣， 純粹睇唔過眼佢咁樣屌鳩樓主

有

自己睇撚吓武肺係咪血液傳播啦

登革熱係咩都唔知
佢係可以經由血液傳播
但你知唔知要病媒蚊㗎，唔撚係隻隻蚊都會
小學小朋友都識白腳蚊啦on9
係隻蚊咬撚完有病嘅人，而感染隻蚊自身帶有病毒啊
而隻蚊啲病毒係消化道，但病毒對隻蚊冇影響啊
你唔撚係以為係啲血咬一咬就傳撚到啊？
連病毒量都唔知，有種病毒可以經由蚊用血液傳播
全人類死撚哂啦
弱智仔

登革熱都拎出嚟
笑撚死人咩
仲喺到扮型搵人撐？
你條死傻閪
蚊可以血液傳播

教埋你啦
傻閪
登革熱係可以血液傳播
但蚊嘅傳播唔撚係經由血液啊
柒頭皮
電腦大爆炸啊
柒頭皮

咪撚出黎拋書包啦傻閪 , 你都識講係可以由血液傳染，道理一樣 , 點解蚊唔可以係傳播途徑？你一開始唔撚係好撚肯定唔會咩 , 樓主都係講蚊係傳播途徑 人地有錯？ 你一句屌人on9 , 講到自己好撚醒咁 , 收皮啦 閪腦， 番去用你個閪腦諗下點醫膊頭旋轉肌撕裂重好啦 柒頭 , 一開始無人估到隻病毒咁撚勁 , 咁呢家去到乜野情況？ 咪撚一開始樣樣否定左先啦 屌你老母臭閪 你同林鄭有乜撚野分別 , 一樣都係生閪腦 唔撚接受人意見

教你老母咩 , 講黎講去都幾篤屁 , 你一開始係到否則蚊唔撚唔會傳播到病毒 , 又學人講病毒濃度 笑撚死人咩 , 鳩下鳩下係到扮專家

香港人壓力好大

同埋望下樓主講乜柒先啦 , 一味係到講血液傳染 , 佢講緊隻蚊咬左有病既人 , 咁隻蚊再吸血 咪會傳播囉 , 人地唔撚係講緊血液呀傻閪 , 一味血液血液 , 屌你老母 , 隻蚊唔撚吸人血 , 唔通用對翼傳染呀 屌你老母

咪撚再衝出黎柒啦小學雞， 番你老母閪個自我中心入面就岩你

係你估唔到
信撚埋啲支那科學家
個撚個都話大爆發㗎啦
你仲喺到 冇事 唔戴姐
一撚早入撚哂口罩
12月都戴撚緊啦
仲拎人嘅post打飛機？
旋轉肌關病毒撚事咩
推撚埋啲膠post
肯撚定五毛啦
書又唔撚讀
嚟啦，俾撚夠一蚊你

你到底明唔撚明
登革熱係可以血液傳播
但隻蚊咬你唔撚關個血液事
係隻蚊自帶病毒啊，傻閪
唔撚係隻隻蚊都係病媒蚊啊

Can you feel?

含撚啦 呢家係你傻鳩唔明定我唔明 ? 我邊忽信中共呀屌你老母，講唔撚過人講屈鳩我五毛 ? 笑撚死人咩 , 捐番入你老母個窿到啦 , 柒頭

傻閪 你老母個波罩你啊
咁關唔關啲血事啊
係關有冇病媒蚊事啦
乜撚野咬完嗰個再咬嗰個
智商低講野都要經幾層

無啦啦有兩條友為左樓主既疑問嗌交

睇唔撚睇到我講乜 , 係你條濛撚一直血液血液 , 根本我同樓主都係講到蚊係傳播途徑 , 係你條撚樣懶係醒咁 , 又話唔會又話盛 係到扮晒撚中共專家，未撚睇清楚係到話人on9 , 最撚on9 個個係你呀撚樣

笑撚死咁都有罵戰

好GAY 爭仔

咁病媒蚊點樣中毒呀屌你老母 , 唔撚咬完第一個 點樣中呀 , 你老母生你出黎個腦係咪漏左係咪閪窿到無拎番出黎

大家都有睇 不過就唔出聲等食花生

你唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母生滋甩毛爛臭化白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

專家真係講緊7成人中

開始講撚埋d 唔關事既野掩飾自己柒撚左呀？ 屌你老母 柒左就認啦撚樣 , 捐撚番你老母個閪入面汁番個腦先好衝出黎柒

平時花生就食得多 , 原來屌鳩人咁爽

樓主以棒相許

咁就咪撚講蚊啦
直接講會唔會有武肺病媒蚊傳播啦
仲咬嗰個再咬嗰個
笑撚死
咩柒都唔知要人教
你自己知道自己開頭咩意思

扮野死全家武肺

傻仔，屌你老母芝士漢堡
屌你老豆縮埋一舊
周圍搵人圍爐做乜鳩

Where is 樓主

屌你老母 你係咪重要衝出黎柒呀，人地開post 係咪要跟你個套開 ? 你老母自己對眼生係個屎忽到唔撚識睇字就講鳩人on9 , 重要係到拋書包 邊溫中文邊含你老豆條撚啦 閪腦

如果蚊唔會傳病毒, 咁登革熱, 日本腦炎咩黎

我搵人圍爐定你呀柒頭 , 諗住屈我五毛有人撐你呀？

樓主引完戰就走左去

唔好咁講呀 , 啲人好撚惡架 , 郁啲就話你on9 唉 都係唔提你 費事d 閪腦又話我想圍爐

彼岸島48天後...

係你自己講血液傳播
又叫人搵份專家報告話武肺唔會血液傳染俾你睇
就證撚明你理解樓主講嘅野係乜柒意思啦
純粹俾我屌打咗
依家淆哂青，周圍搵人圍爐？
打撚返次飛機先講野啦，柒頭
訓撚醒未啊

血液係你條撚樣自己講架咋 , 人地講緊隻蚊吸撚左血 睇多幾次先好出黎博鳩我啦 乜撚都唔睇 就衝出黎柒 , 我淆青定你淆青呀 諗住屈鳩人五毛就有人撐？ 自己柒左又唔撚認 , 捐左你老母個閪執番個腦未呀撚樣 , 執完好窿番個閪到搵你老母呵番啦

小學生
老師，小明打我啊
喂，胖虎，大雄串你啊
收皮啦，柒頭小夫

唔撚係打下表情就覺得自己講野好有道理呀？ 咁你又知唔會？ 你有乜根據先 , 蚊唔會傳播病毒真係你呢啲戇鳩先嗡得出口

你老母係咪由細到大真係當你弱智咁湊大你？

享受緊

我講你又跟我講？
你唔撚講樓主意思係有冇武肺病原蚊
唔屌你，屌邊個五毛
不停推post，想搵觀眾定想買個暖爐啊
天氣好撚凍咩

留名學習屌人老母

你唔撚係一口咬定蚊唔係傳播途徑咩？人唔笑狗都吠啦 呢家你自打嘴巴定我呀柒頭 , 唔撚夠人講就話鳩我五毛想圍爐 想推post 比人睇下你有幾撚戇鳩咋 濛撚

準備屌到41 頁

打表情係笑鳩你啊
同你條廢物柒頭皮講野洗撚道理咩
完爆你條戇鳩仔啦
血液傳播，仲叫人拎報告俾你
你就明自己get到嘅係咩意思啦
仲要唔係隻隻蚊都傳播到
拎嚟涵蓋哂所有蚊

拿，邊個開頭唔係理解成樓主意思係全部蚊
只要吸血就再吸第個就傳播到
依家又扮病毒
嗰個死全家，睪丸癌，武漢肺炎生成世

唔知以為打表情要同連仔申請 , 好撚威呀你係你條濛撚講蚊唔係傳播途徑 , 講到好撚肯定 扮撚晒專家 我先叫你拎啲根據出黎 , 咪撚鳩up 同秘級， 呢家又係到縮 又話蚊要分好多種 , 你老母 咁你呢家答我 樓主有無錯 , 蚊係咪可以傳播病毒呀柒頭 , 你又知武肺一定有限邊種蚊先可以傳播？ 無理據底下 任何可能都會發生 , 你憑乜撚野話人on9呀撚樣？

懵撚繼續叫人拎血液報告講啦
自己理解成同一樣野
依家係到扮野？
血液哥，你估你弗拉迪米爾咩
根本唔關蚊事
要一隻可以感染病毒嘅容器啊柒頭
不撚如你問有冇獅子老虎咬鳩你再咬第個會病

睇你條撚樣唔洗武肺都好撚短命啦 , 之前你發低燒18日 燒唔撚壞你個腦真係上天無眼 好撚多表情呀 , 夠唔夠好笑呀 濛撚

2019冠狀病毒病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）會否透過蚊咬、二手煙來傳播？上海中醫藥大學附屬曙光醫院主任醫生崔松周三（4日）在新聞發布會上表示，目前未有證據表明蚊子會傳播病毒，而吸入病毒攜帶者所呼出的二手煙並不屬於飛沫傳播。

美國維珍尼亞州理工大學生物化學系助理研究員劉鵬程在篇訪問中指出，一般情況下，動物之間或動物與人之間傳播的病毒是不會透過蚊子叮咬而傳播，能透過蚊子傳播的都是「人蚊共生」的病毒，比如伊蚊能傳播登革熱、黃熱、寨卡病毒，因為這些病毒平日寄生在伊蚊體內，可以在蚊子體內生存、繁殖，所以叮咬後會傳播給人類。

他進一步解釋，蚊子叮咬人時是將口器插入人體皮膚然後注入唾液，以減緩人體血液凝固的速度便於吸血，整個過程中蚊子注入人體的只有唾液；由於蚊子本身不是新型冠狀病毒的載體，即使少量病毒隨血液被吸入蚊子體內也無法存活下來，更難以經過消化系統及循環系統重新擴散到蚊子唾液中，故此很難傳播給其他人。

大家點睇？純copy 唔好屌我

Cls post

要病媒啊
知唔撚知啊
其他蚊唔會感染啊
要有隻蚊有武肺先會啊
支那一國武肺
你同我講武肺係全人類搞出嚟？
豬腦

你條傻閪重要衝出黎柒，血液一直係你條自我中心既撚樣係到嗡 , 一直都係講緊蚊係傳播途徑 , 係你條撚樣一口否定 , 答撚左我未呀 , 呢家肯認蚊係傳播病毒途徑未？ 咪撚講獅子老虎啦戇鳩 , 你老母。蚊普及幾多呀 ,人地開post 都係講蚊 你呢家又懶醒， 真心個句 快撚啲捐番入你老母個窿到 咪再衝出黎柒啦 好撚多人望住你柒架 濛撚

彼岸島咩

病媒點黎呀撚樣 , 人地咪講撚左 隻蚊吸左武肺病毒 , 咁隻蚊係咪有機會變左病媒呀柒頭 , 比10分鐘你捐番入個老母個閪執番個腦先好同我講野

我一直講緊血液
你自己都係理解成血液
係你柒頭，柒撚咗仲喺到扮野
貽笑大方，爽

我都覺得cls , 但好爽

咪撚係到偷換概念啦， 血液係你條撚樣一直係到鳩嗡 , 講黎講去係蚊係一個傳播病毒既途徑 , 係你條撚樣又講病毒濃度 又呢樣個樣 , 一早肯認蚊可以傳播咪唔洗好似呢家咁撚柒囉 , 好彩呢個世界有你呢啲咁自我中心既人 , 比人當小丑咁撚 都可以無野

你老母係咪開始無野好講呀 , 回撚晒我d post 未呀柒頭 , 未撚回晒唔好諗住塞番入你老母個閪到呀

我都唔明有乜好嘈
樓主純粹喺度問
蚊會唔會有機會傳染武漢肺炎啫
咁都有得屌

問都唔俾 惡撚過共產黨

屌，咪搞笑
又吸咩武漢病毒
豬腦真係豬腦
吸血啊，佢講

登革炎係可以血液傳播，而又有病媒蚊
即係你血冇毒唔撚會有病媒蚊
冇病媒蚊唔會有傳播

上面條link都講撚咗唔會血染傳播
又點撚樣感染一種可以做載體嘅蚊，導致有病媒蚊啊？
柒頭
上面都有人拎新聞講啦
我就唔洗好似你咁圍爐嘅

估唔到你，講咁耐都係咁蠢

理解力一流
仲可以spin走自己講血液傳播呢個途徑
含撚啦，柒頭皮

咁蚊唔撚吸血點樣帶有病毒呀撚樣 , 咁第一隻病媒蚊點黎呀 ? 諗撚清楚個問題未 , 講多一次 血液一直都係你條自我中心既戇鳩仔講 , 一直都係講蚊係傳播途徑 係你條閪腦一口就否定人地 重話人on9 真係惡撚過共產黨 , 人地個新聞都有保留啦 似你個戇鳩講野咁撚肯定咩 , 唔撚識係到扮專家

成班人都負評樓主
得你覺得佢好撚醒，開神post 突破盲腸咁
係到推膠post上嚟俾人笑鳩你

講黎講去都係血液血液 , 由此至終樓主開post 都係講蚊係唔係傳染途徑 , 係你條撚樣衝出黎柒 , 呢家柒撚到落地核 又唔撚敢認 , 睇你可以頂到幾時

柒頭，柒撚哂
俾人用數據屌打哂
個病毒冇撚血液傳播
佢任撚吸都唔會有病原蚊

你都幾撚搞笑 , 呢頭話我圍爐 , 呢頭又諗住用正負評撐你自己？ 小朋友咪撚成日自打嘴巴啦 , 你膜知人地負評唔係因為比你呢個自我中心既濛撚破壞左個post?

我柒晒定你柒晒？人地有無好似你咁撚肯定話唔會呀 , 人地既字眼望撚清楚先啦 , 咪撚再講血液啦撚樣 肯答我係一種途徑未呀？

頭先突然醒起
如果一隻蚊吸到確診患者既血
之後再吸其他人既血，有無可能會傳染到

咁睇法除左個人護理要做好，仲要防止俾蚊咬

成段copy落嚟
你用吓腦理解吓啦
如果佢意思係病媒蚊
佢唔講病媒蚊
你不如問吓俾螞蟻咬到會唔會傳染到on9
繼續柒落去俾我睇

數據嚟㗎
有幾多人覺得樓主on9
圍爐係你周圍覆人
以為有人會幫你
笑鳩你渣，柒頭皮
屌到你老母笑呵呵

你有無望撚清楚呀 , 一隻蚊 吸到確診者既血 , 咁隻蚊係咪有機會變左病源蚊呀撚樣，再吸正常人地血 , 咁係咪傳染途徑呀 , 你老母 自己柒左又唔認 重要兜呢兜路

數據黎？ 咁你又一口咬定唔會？ 你睇撚清楚編文啦 , 人地都唔敢肯定 , 我覆人就係圍爐 你既思想都幾撚好笑 , 對住你呢啲自我中心既撚樣有需要人幫咩？ 拿拿聲捐番入你老母個窿到咪再出黎獻世啦

咁隻蚊唔撚係病媒蚊
吸佢血會唔撚會有病
螞蟻如果感染到一撚樣可以病媒蟻
你唔撚開撚哂動物post嚟問

唔好spin走你表達嘅意思係關乎血液事

乜撚野唔係病源蚊 , 人地個post 問得好清楚 , 咬左感染者 , 隻蚊係咪有機會受感染呀柒頭， 一直係講緊傳播途徑 咪撚再同我講血液 係你條撚樣係到講濃度 先入為主覺得人地講緊血液 , 人地個post 講緊蚊 , 你條撚樣知道自己柒又係到講獅子老虎 蟻 , 真係屌你老母戇鳩鳩

自己叫人睇清楚個post 問乜野 , 人地問得好正常 , 又要懶醒 扮鳩人on9 . 最撚on9 個個係你呀 自我中心既撚樣

就係一口咬定

唔會血液傳播又點會有病媒蚊又點傳人

會血液傳播，又要有病媒再可以傳返俾人先得

病媒蚊先可以載有病毒就包括哂所有蚊？

支那人同你差唔多樣，你係咪支那人？

唔撚問螞蟻會唔會感染

蒼蠅會唔會感染

你老母個閪會唔感染你？

屌你老母 , 比你答多次，蚊係咪傳播途徑呀，蚊子是許多種疾病的傳播媒介，蚊子會以吸食血液的方式，將疾病從一個宿主體內傳播到另一個宿主體內，登革熱、瘧疾、黃熱病、寨卡病毒、絲蟲病、日本腦炎、西尼羅河病毒、基孔肯雅熱等

你咪撚戇鳩啦 , 呢頭你先講病源蚊 , 係你條撚樣講話蚊唔係病毒傳播途徑 , 呢家柒左又係到左兜右兜 , 病媒蚊無指定邊一種蚊 , 任何蚊都有可能做到病媒 , 包括你條自我中心既撚樣 , 講起感染 呢樣你講得岩 , 你老母個閪真係唔知感染左乜野病毒 , 生左你呢個濛撚出黎 , 真係登你老豆老母慘

屌你老母，係咪需要有載體啊？
冇載體蚊吸血會唔會因為血液濃度傳染啊
俾你條撚樣答多次
比比鳥

不撚如開個螞蟻post啦
以你個腦

佢冇發生就唔係傳播途徑
會發生你老母閪都可能係其他動物嘅病媒

真係要每日問候下你條傻閪個老母先得

你全家係咪真係智商咁撚低呀 , 變左病媒蚊隻蚊已經係一種病毒載體呀 濛撚 ,重係到死撐話蚊唔係傳播途徑 含你老豆碌撚啦 屌你老母 , 人地個post 講撚緊蚊 你又係到呢樣動物個樣動物 , 蚊靠吸血生存 , 接觸人類既機會係昆蟲界最高 你拎隻蟻黎比 係咪真係漏撚左個腦

你老母個臭閪 , 兜唔到拿咁快？ 又係到鳩嗡啲對話題無關既野 你老母個閪入面有你呢條自我中心濛撚既閪腦 , 留撚番比你老豆屌啦

開頭自己拎愛滋唾液幾公升嚟講比較濃度會唔會感染人

咪嘅係講撚緊血液接觸量囉

柒頭，開頭想講血可唔可以經由蚊轉播

之後俾我屌撚到柒哂

就spin去隻蚊可唔可以傳播病毒

拎條link證明武肺冇血液傳播

屌，都話咗武肺冇血液傳播，撚有其他載體出現咩

有載體出現而又可以傳返俾人，外星人都可以傳染添

真係咪都屌撚打柒你

你就淨係識spin

唾液幾公升之後又走去講載體

你柒哂啦

開頭自己講唾液濃度

之後又講病毒途徑

咩撚都可以成為病毒途徑㗎啦

只要係佢係病媒

咪撚講廢話啦，柒碌

全程喺到spin走自己柒

Spin去邊我都屌柒到你啊

你真係搞撚笑 ,由蚊係唔係傳播途徑 , 你一口咬定人地on9 ,係你連人地個post 都未撚睇清楚咋傻仔，從來無人講係由血液傳播， 之後你知道自己柒撚到落地核 先補飛話蚊係可以做病媒 自己推翻自己既說話 , 一直係到自打嘴巴，到呢一刻你都未撚比我屌醒呀濛撚，重有係你條傻閪係到拋鳩我書包 想大鳩我 , 講載體個個係你 ,又諗住可以講贏我 ,含撚啦你 蚊變病源體 , 唔撚載病毒 , 唔通載住你老母個閪呀

笑埋出聲

我一撚早同你講 武肺病毒傳染力比愛滋勁 , 唔係同你講濃度 , 係你條撚樣一開始講病毒濃度黎拋鳩樓主咋 , 自己柒左又唔撚認，病媒亦係你自己提出 , 因為你知道自己柒撚左阿麻，又搵唔到落台階 又唔撚敢承認蚊係傳播途徑 , 屌你老母啦 廢人 睇下邊個屌鳩邊個

唾液幾公升啊
你自己開頭理解咩
加樓主表達咩
係人都知啦
點spin都spin唔走
因為所有人都理解樓主講緊血液傳播
唔係病毒傳播
病毒傳播
直接有武肺嘅蚊咬我會唔會中
好撚簡單
得你個腦柒咗都要spin

病毒濃度？ 咁你條撚樣又理解乜呀？ 想表達乜呀？ 一開始你就濛撚就get 錯左人地個意思 , 人地問緊蚊係唔係傳染途徑 你就懶撚晒醒咪話人on9 , 呢家又係到認蚊係可以做到病源 柒左咪認囉撚樣 , 最多我咪笑鳩你 呢家又要係到死撐 又係到鳩嗡話蟻 又盛 , 比我屌多兩句又縮 , 你呢啲自我中心既撚樣 年中都見唔少 屌你都屌得最撚爽

一個問少少野就屌人on9仔

你柒爆啦

口水濃度哥

因為樓主唔係講病媒

佢講隻蚊帶住啲血再咬第二個

冇任何一個字顯示隻蚊係載體

就算有載體，一樣武肺唔會血液傳播

唔會有血液載體，就唔會發生

你spin 去邊都完爆係條柒碌

洗唔洗開定（2）比佢地

屌到爆post 正香港人壓力真係好大

開撚埋3都得
我決定咗日撚日都屌佢老母臭閪㗎啦

屌你老母咪撚block我啊，日撚日屌撚爆你

乖啦 細佬 , 帶住血係你講 , 佢只係問 一隻蚊 吸左病者血 , 隻蚊再咬人 會唔會傳染 , 你就咪撚懶醒話人on9 啦柒頭 , 你都識講蚊可以係病源體 ? 從來無人講隻蚊係用血液傳播 係你條戇鳩知道自己柒左 , 一直拎住血液黎講 , 呢家係講緊傳播途徑 , 蚊要做病源體唔需要用血液 , 你連蚊點做病源體都唔撚知就收皮啦 重係到拋鳩我書包 , 自我中心 , 柒左就認啦 屌你老母

你推，我就拉
日撚日拉住嚟屌你條戇鳩
屌到你老母都屌你老豆屎眼

你係咪戇鳩架 我block 撚左你點樣爽 , 都講過呢個世界就係多得你呢d 自我中心既濛撚 比人屌極都唔化 我先有得爽

屌你老母 , 又話覆人係圍爐 你又覆乜撚野呀柒頭 , 又自打嘴巴？ 人唔笑狗都吠你啦 屌你老母個臭閪

咪撚唔覆我呀屌你老母 , 呢家真係當你閪咁屌呀

唔撚關血液事
就唔撚洗講吸人血啦
直接講會唔會有蚊有武肺
繼續spin啦 口水哥

所以話第一個回覆真係好重要,笑到仆街

我覆佢擦佢鞋啊？好似你咁搵人認同？
搵存在感？
學你不停推post搵存在感
推膠post 阻鳩住人咩
我覆佢話日撚日屌鳩你啊
傻仔，我日撚日拉撚住嚟屌鳩你㗎啦

屌你老母 , 唔撚吸血 , 點撚樣做病源呀 , d 病毒識𣊬間轉移落隻蚊到呀 ? 吸血係隻蚊感染病毒既途徑呀 濛撚 病源體係咪咁黎呀

你夠撚我屌咩，繼續返工啦柒頭，咪撚停

我頭先覆人又係擦鞋呀撚樣？ 咁你又話我圍爐 我都係其本咁覆人咋wo , 係你條濛閪講唔過我又話我圍爐又話我五毛 , 收嗲撚廢柴 , 邊個屌邊個 你條濛撚到呢刻都唔知？ 踩撚住你黎屌呀廢柴

幾點呀垃圾 你又知我呢家番撚緊工 , 你條廢撚自我中心都唔撚夠 重要忘想 ?

有載體你老母啲閪蚤都可以係病媒啦
又吸 又咬
隻撚隻蚊都可以成為載體？
開多個膠post你條柒頭啲頭蚤咬住你
再咬人會唔會傳染腦殘啦
根本樓主嘅意思講緊血液接觸
自己都理解成血液接觸
自己係到講口水量再spin政

同你條on9講道理都唔撚明
唯有屌柒你
要屌你鑊金先識醒

你啲柒頭，唔係返工仲識撚咩
屌你老母咪撚走，咪撚block啊

呢家樓主有無指定邊隻蚊呀 , 係你自己講話要邊種蚊 又點又點 , 之後撐唔住 話蚊可以做病源 , 柒左又認一半 又唔敢認晒 , 呢家比我屌獲金先識驚 ,人地講撚緊傳播途徑 你就話人on9 , 最撚on9 個個係你 , 你呢d 自我中心既人 係呢個社會根本就係垃圾 ,你既生存價值 就係比人屌呀 , 我唔撚屌你 簡直浪費左你

你覆人想人認同你，我覆人係直接屌柒你
唔洗人認同我，淨係推post巳經知你條柒頭
搞破壞，推埋啲膠post
屌你老母專生你啲垃圾

ff 完未呀廢柴 , 洗撚block 你咩 , 講野又無point 柒左又唔認 , 唔通好似你呢d 廢青咁好咩 , 郁啲就屈鳩人五毛

你條撚樣係社會有乜撚野價值，又冇生產力
含撚啦，廢物
返工都冇撚錢嘅垃圾

話撚左你條撚樣思想真係有問題 ,我就代你老母屌撚醒你呢條廢柴 , 我從來唔需要人認同 , 你條濛撚柒撚左就柒左 , 又唔敢認 , 怕我推post 比人見到你有幾柒？

屌鳩你先識拉
真係狗嚟，要屌一步行一步

睇你條撚樣都係岩岩出黎社會 , 先咁撚自我中心 , 講野又無文無路 , 係到拋鳩人書包 , 又唔睇對家咩料 廢物 , 你老豆老母咁辛苦拎綜援湊撚大你 見撚到你咁真係登佢地慘

咪撚扮啦
全程搵人圍爐，推啲膠post想做焦點
周圍覆人搵人認同
你條柒頭以為自己萬人迷？
個個笑你on9渣
係咪返開文職日撚日俾同事屌啊
唔差在啦，我再屌你老母
屌你全家

屌你老母 , 你條友仔真係思覺失調 , 拉你老母咩 你係咪平行時空 重未搞清楚我踩撚住你黎屌呀

呢個post 原本人地都係問野 , 比你搞撚到變膠post , 係到拋書包？ 收皮撚廢柴 , 搵番你老母個閪入面個腦未呀 , 搵完就幫你老豆含撚溫中文啦

你條柒頭
人地屌醒你，真係識拉膠post
之後串幾句又推返
真係傻閪嚟
真人應該都係傻仔，人云亦云
俾人屌幾句就耐不住氣

拎手指，指住人之前望下有幾多隻手指 指住自己先啦， 我唔係耐不住氣 只係覺得你呢啲自我中心既戇鳩仔 , 有得屌 點解唔屌 ? 我覺得好爽 , 你第一個回覆已經唔撚識尊重人 , 我更加唔洗尊重你

你就思覺失調，日撚日幻想自己係醫生？
你條撚樣社會垃圾低下階層嚟㗎渣
淨係識屌老母有撚用？
幾千萬隻蚊屌你屎眼啦傻閪

我講咁撚多次 你係一個自我中心既撚樣真係無錯，真係面皮厚撚腳皮 , 你條廢柴出黎社會碌多幾年先同我講社會價值啦 濛撚

屌你老母 覆得咁慢做乜鳩呀

指插你老母閪啦
我洗撚你尊重？
學似你咁周圍刷存在感？
你on9 我就屌爆你
好撚簡單
唔需要尊重
我目的就係屌爆你人生

覆你洗撚咁快mon撚住咩
一路屌你，一路打機啦
你咪撚走啊，傻閪

咁撚想做萬人迷，我屌撚到你上維基
巴絲肛連
唯一一個俾人屌全家屌到出名

傻鳩 無人要你尊重我 , 因為你賤撚過地底爛 根本係袋底泥 , 尊重我？ 你受唔起呀 廢柴 , 岩啦 你呢d 自我中心既廢青 , 呢家有比我屌撚醒 有目標啦

屌你都好撚閪慢，巳經冇撚用電腦同你屌

屌你老母 , 幻撚想完未 , 都話一直都係我踩撚住你黎屌 , 你咪撚走呀 廢柴

幾撚時話尊重你啊，盲閪
我屌你老母閪都嚟唔撚切啦
尊重你？傻鳩咗啊？

戇鳩 唔通我屌撚緊你老母個閪 , 邊覆你又要同你講咩 垃圾

我怕你走渣，其他人咪撚覆
我屌撚到佢敗走
今晚邊個唔撚覆就正柒頭皮

你條袋底泥廢青 含撚啦 , 乞撚左今個月既電話費未呀 , 一陣無得上網要去m 記借wifi 比我屌 , 咁我就無咁爽啦 廢青

屌淨係識屌老母有冇其他野識
我屌你條女個臭閪，閪水橫流

屌你老母 , 你係咪真係戇鳩架 邊撚到有其他人覆你呀廢青 , 一直都係你比我踩撚住黎屌 , 敗走？ 咪撚搞笑啦 , 你條撚柴一早柒到落地核

含撚啦廢青 , 除左你成日捐你老母個閪之外 , 其他閪都唔撚知你見過未啦 , 重話屌人老母 , 窿你都唔撚識搵呀 自我中心既廢青

傻閪電腦梗係打機
覆你啲傻仔，電話都夠啦
電話費都300幾一個月啦
窮閪真係貧窮智力都低啲，屌到你全家含家產

留名

死窮閪冇錢交電話費
腦補係人哋冇錢交
肯定手機都係用5000以下啲垃圾機窮撚

喂，窮閪，捐撚返你老母閪到
咪撚浪費油鹽醬醋茶啦仆街

屌你老母個廢青 , 睇清楚我講乜先覆啦撚屌 , 問你去撚畫乞未呀屌你老母 , 你老母個閪都就快比我屌爛

你有幾撚屌得啊？
睇撚過
成條鳩毛咁，夠我屌咩
你條女都跑過嚟跪我屌啊

咪撚搞笑啦 , 你估我係你呢d 岩岩出黎社會碌既廢青咩 屌你老母我都有比足家用你老母呀

你條撚樣講野真係愈黎愈戇鳩 , 詞不達意 , 人地講東你又講西 , 講經咩 話你青頭呀廢青 重係到幻想啲女追鳩你含

撚洗睇你講野咩
多睇兩個字都睇多咗啦
慢慢等一萬蚊養你個電話啦
柒頭

你老豆老母拎綜援養撚大你 , 都晒左唔撚少 , 你唔撚打開個窗跳落去死撚左佢？

我就賺唔到陰司紙俾你老母個臭閪啦

你都戇撚鳩 , 係得你呢d 窮撚廢青先睇到一萬蚊咁撚大 , 屌你老母閪屌到爛就值一萬

屌，窮閪，買返部貴小小電話，咪撚失禮人啦
死傻閪

留黎燒比你老豆老母啦 , 比佢地知道自己有個咁撚自我中心既廢青做仔 , 真係隨時激撚死

你啲窮閪電話費都諗到交唔起
一萬蚊點會對你唔大啊
傻閪

我唔撚踩住你呢d 袋底泥廢青黎屌點得 , 我擔心我無得發洩屌你老母咋 廢閪

你老母老豆唔洗燒啦
個仔淨係識賺陰司紙

我想踩你袋底泥都冇啊
死閹狗，仲想屌我老母
自含鳩毛啦

屌你老母 , 你老母老豆死都唔撚洗燒陰司紙 , 因為你老母落地獄都要做雞 自己都搵唔少啦

屌你老母個閪封紅毛泥呀 , 慢慢幻想你比女追撚含啦 青頭仔 , 再唔係同你老豆慢慢玩69 ff 比女含

你老母水泥封閪啦
點撚夠你玩
綜援窮撚買返部電話先啦

你老母做雞都冇鬼幫襯
好撚可憐，生埋你咁嘅柒頭皮

你條廢鳩 呢家先知唔夠我玩？ 太遲啦 , 屌撚穿你老母個紅毛閪 , 你等你個一萬蚊買陰司紙啦廢青

你老豆老母前世做撚左乜野傷天害理既野 , 今世生撚左你呢隻廢青？ 係我可憐定佢地可憐？

望撚到你條傻閪，真人一定好撚燥底
俾我狂屌，鍵盤都想打撚爆
可惜錢都冇，最後唔敢打爆

屌你老母 , 講野又鳩下又鳩 , 愈屌愈撚無引 , 踩撚住你屌都可以話我好撚燥 , 老實講我好撚爽 , 踩住你條廢青黎屌

邊夠你廢，日日返工
都冇錢開飯
住撚埋啲劏房笑鳩人
有錢買吓其他野先講啦傻閪
笑鳩人冇錢交電話費
Mon貼都8舊水啦
真係窮閪仲要返工，日日俾人屌到成隻狗咁

爽就唔撚好停啦，仆街

收皮啦廢青 , 你老母做雞養你 你都可以咁撚唔生性拎8舊痴mon 貼 重覺得自己好撚威咁 , 人又自我中心 , 社會垃圾

踩撚住你黎屌緊係爽啦 , 同你老母一樣 免費任屌

你老母做雞咁好生意
10蚊一個客都交唔撚到電話費啦
笑人窮，點知住劏房
條女都笑鳩你啦

你老母個梅毒閪唔戴套都唔敢屌啦
你得條鳩毛點屌啊，閹狗

屌你老母真係笑撚大人個春袋 , 你條死廢青係到鳩嗡自己8舊換個mon 貼 , 覺得自己好撚把炮 , 8舊咋廢青 唔係8千萬呀 , 你老母自助餐比人屌2次都有啦

你老母個閪流晒青汁 , 你老豆咪又係照屌撚左你個廢青出黎 , 你老母個紅毛閪都屌穿呀 契弟

樓都幾層啦
仲好似你個劏房仔咁咩
老母日日做二十個都養唔大
電話費都交唔到

屌你老母 可唔可以比啲心機覆我 咪撚幻想啦撚樣 , 你老母閪真係做雞做得多無時間教你條廢青？

返銀行記得早啲起身
一陣冇得home office 俾老細屌

傻閪 一陣wfh 好耐啦 , 做廢青都睇多d 新聞啦

重有點解前幾年咁都病你唔撚死 , 你死左你老豆老母應該都開心

慘，返工都冇錢養你老母
你呢啲散仔梗係wfh 咩
咁撚冇用

屌你老母 , 你傻閪 有腦都知散仔無得wfh

過撚哂俾你啦，幾時論到我
你咁撚頂得

你條廢鳩 工又唔撚番 掛撚住打機做廢青 , 機都唔撚打，專心踩住你黎屌 咪撚覆咁慢呀 屌你老母

睇你隻手都係肥毒撚 , 你老母養你都幾晒米飯

散仔就散仔啦
大粒野
洗撚開post屌鬼咩
窮閪

好似你咁咩，去撚埋啲P記同人逼
仲咁撚廢
入去玩屎忽就出聲啦
大家去都去自己會所操啦

屌你老母 , 可唔可以比啲激情我 , 笑你老母咩 , 呢個post 我開架？

你都戇鳩，我開post 問就一定係我自己去架喇？ 屌你老母 咪撚成日咁先入為主 自我中心啦

做銀行散仔都有皮零啦，仲去P記
百尻幾蚊窮閪plan
咁撚失敗
仲話大粒野
你粒痔瘡就大粒

我話你屌MT呀，柒頭
理解力零分

你老母咪撚戇鳩啦 , 呢家是撚但做都6雞一個月啦 屌你老母 , 咪撚拎你老豆搵既錢黎比

咪撚戇鳩啦 , 你呢d 廢青邊撚明 你老母話鳩我零分 唔撚係你隻眼生係屎忽 我會屌你咁耐？

講到明自己去，又喺到欺騙自己
快啲去p記屌你老友屎眼啦
閪就冇你份屌

6雞去P記
窮閪咪住劏房啦

含撚啦屌你老母， 我係member 我第一個屌撚爆你屎眼 , 睇你隻手都有d 肉地 , 一定係個d 肥閪零仔

你做撚過P記member 即武肺死啦
會所GYM都冇，窮撚到咁，真失敗

屌你老母啦，你就住劏房 同埋話撚左唔撚係我去， 幻撚想夠未

如果我無撚做過p 記member 你全家死呀on9 , 你都痴撚線 你住劏房就真係無會所啦

想屌你老友屎眼咪出聲，窮閪

原來佢地仲未屌未

P記仔
真係成世人都冇做過P記
至少月費交3,4舊啦
諗到你真係好窮酸
見客啲女都笑鳩你啦
不如我去開會所做GYM嘅話你全家死
簡單啲

屌你老母，你真係幻想閪黎 , 真係思覺失調，話撚左唔撚做gym , 要屌你屎眼洗撚做gym 撚咩

屌你老母啦，你估人人都似你咁撚肥又潺先迫住去做gym 咩柒頭 , 做撚完都好似你咁成撚日入廠就慘啦

要屌撚爆你個銀行散仔P記劏房仔先得

你老母講野靜係識係到幻想 , 又唔撚經大腦 , 搞到我好撚悶 比啲激情黎我屌你先屌得爽

P記排骨仔笑人會所GYM
仲話人交唔到電話費
真係笑撚死
拿，我去開會所GYM
你就全家仆街肺炎死

含撚啦 樓下公園同d 廢佬玩雙槓當自己會所 , 你真係陷家武肺死

你條撚樣呢家叫你黎搞笑 我未撚屌完呀

住宅會所健身梗係有撚埋冷氣，泳池同餐廳
空中健身室啦
劏房仔真係on9過人

隔幾個鐘番嚟仲屌緊老母 好撚好笑

喂，洗唔洗整一兩單生意俾你拎佣金啊
散仔 P記撚
繼續同fd二人同行啦

屌你老母啦 我話你樓下公園扮會所呀撚樣 , 咪撚掛住打機 專心啲覆啦屌 鳩下鳩下 乜撚野空中健身房 你唔撚話太空

屌你老母閪 , 你做健身狗我唔撚做gym都第一個支持你呀， 好撚過你係屋企做廢青 , 等你到時唔撚洗比大隻佬通櫃

屌撚到你屙夜尿，咪撚走去訓啊
Wfh
仲要Work ，散仔真係散仔

我係私人住宅會所做開gym你咪死全家囉
如果吹水我咪死全家囉
你有撚本錢鬥咩

你都戇撚鳩鳩 , wfh 你估真係要work 咩 , 公務員夠wfh 啦 你估真係要做？ 話撚左你岩岩出黎社會碌

學歷又冇
專業小小啦
出嚟做散仔仲話搵6皮幾
笑撚到我眼淚都流
6皮做P皮

笑撚大人個口，有會所都要拎出黎威？呢家香港地屋企有個會所有幾難呀 廢柴 , 係咪係到搞笑呀

點洗碌，租劏房俾你啲傻閪散仔住夠哂
餓你唔撚死

含撚啦廢柴 你估我係你咩 ,係屋企做廢青 日日係到鳩嗡幻想 , 你老母真係思覺失調

屌你老母 , 搵到條7k 砌機list 未呀 , 重住到幻想自己屋企好撚有錢 , 真係笑撚大我個口

冇話威係你做P記
又話人公園做GYM
又話人冇錢交電話費
可惜住好過你，電話費貴過你
你全身有咩撚野有價值
你個價值淨係俾我屌
出到嚟咁撚寒酸俾女笑
喂，mandy，一唔一齊P記做GYM啊
二人同行一人免費啊

你都柒撚濛濛，我開post 問幫人問你又可以ff 我做p 仔 , 你係到鳩嗡鳩吹自己點洗屋企錢無用架細佬，出多黎社會碌多幾年先，你咪慢慢係屋企做廢青 係到講800蚊痴個mon 貼 , 我呢排輸既錢 夠你換千幾塊啦 , 你自己google search 下我近排回啲股票post 啦

又唔係剪片 打機要咁勁做咩
最後都砌咗成萬蚊啦
你呢啲又窮又敗家點夠你嚟
蓋茨夠有錢啦，唔通又林寶咩
洗唔洗imac最高配置
但點夠你勁 P記迫到咁都可以2人同行1人免費

錢多唔洗撚出黎曬，你都係洗你屋企 唔係自己搵番黎 , 無野值得係到鳩嗡 , 屌你老母 你講撚到自己萬幾蚊好似世紀電腦咁撚把炮 , 話撚左我無撚做gym 咪撚再幻想啦肥毒撚

咪又係住劏房
有幾層樓先講啦
冇兩層樓以上都死全家

On9，你去非洲自己搵返嚟囉
出世就咪撚靠人啦
咁撚勁，咪又係廢物

屌你老母，又係到講鳩野 又係到覆埋啲垃圾，你老母做雞做到2層紙紮樓 , 到時帶埋落去

加上冇人曬，係你講冇錢交電話費
點知被屌打，窮酸到呢

乜撚野非洲呀屌你老母 , 跳撚左去邊呀 個腦係咪重未係老母閪到執番 , 就算你老母留左2層紙紮樓比你 我驚你咁撚潺無命享 , 小心真係血癌呀廢青

窮閪唔撚敢認自己一層樓都冇
兩層好似對你嚟講多咗
月入六萬租劏房

成晚都係你比我踩撚住黎屌 一個自我中心既廢青 又話到空中健身室又盛 真係笑撚大人個口

話咗你擋哂，你拎你月入六萬去醫啦，柒頭

P記仔點踩住人
健身教練都笑你潺啦
散仔咁忙就咪學人做gym

你條友自己幻想都幾撚勁 , 自己係到ff 自己老母留層樓比你 , 好似覺得自己屋企最勁 , 我個心笑緊你咋傻仔 , 2 層你估香港好多咩 , 唔通屌你呢啲傻仔都講埋埋屋企資產你聽咩，似你？因為你個人無價值 先要拎屋企野黎講 , 先唔講你鳩吹定點 , 但你的確好撚可憐

你條死肥閪真係睇住血癌呀 , 你實無撚得醫

成日踩踩踩，崩周我就踩撚住你
傻仔6萬月入做P記住劏房

你成晚講野乜撚point 都無 , 唔撚係踩住你 都睇多你

好過你條廢青，老母做雞成家住1樓1 , 樓下公園扮會所 係到鳩嗡自己有錢

多撚過你咪你死全家囉
又唔敢
自己幻想人冇錢交電話費
俾人拆穿P記仔
連登又唔見你係P牌仔

問下你老母有幾多個恩客幫手養大你

話咗冇兩層樓以上生癌囉
又要淆，唔敢正面回應

好呀 反正你全家係咪都死 , 老母做雞比人屌死 , 老豆比人通櫃死 , 你就生血癌死，差d 比你幻想到我自己都以為我係gym 撚 , 幫我含撚廢柴 ,

你老母10$接一個客
先包到你P記一個月
電話費都冇錢交
仲要思覺失調傻撚埋

我講開嘅野必應現
唔止死全家，你生睪丸癌死

但你老母做幾十年雞 先換到塊mon 貼比你 , 自我中心既廢青 到呢一刻都唔撚識醒

搵6皮做P記
邊夠你清醒

聽日同你老豆老母辦定身後事啦

你條幻想撚 , 比你講到我都想試下做gym 撚 , 屌你老母

係咪你啊
你依家騰撚緊啦
劏房仔

快撚啲二人同行啦
落地獄做啦，柒頭

乜撚野叫同你老豆老母呀 , 隻眼係咪又落番屎忽 , 你個戇鳩

岩呀 2人同行 1人免費，你老母同老豆落到去 可以帶埋你玩呀 , 岩晒你個血癌仔 諗起都激

樓都冇層仲6皮，笑到賴屎
做散仔搵P記都慳唔到個首期
真係冇撚用

但我始終都係好焦慮，每日不停地探熱

本來都有小小精神上既情緒病

究竟我應該點樣做會更好？ 探左熱未呀血癌仔

咪撚笑大我個口啦 我幾時話我自己無樓 ? 咪話左屋企無2層以上死全家麻 , 你淆呀？

洗撚探咩

長期都高體溫㗎啦

你睪丸癌

摸撚咗粒睪丸未？

你老豆老母留層樓比你都無用啦 , 我只願身體健康 , 咁又係 個人有血癌， 老母隨時白頭人送黑頭人

我提出嘅
你自己淆底話人

血癌仔， 你咁撚自我中心 又有情緒病應該都個頭近

2 層樓都比你講到好似有間amazon 咁 真係笑撚死人咩 血癌仔

你轉過頭又俾人炒
睪丸癌又冇錢醫
繼續wfh 冇學歷嘅散仔

只有係公立醫院過，仲要係訓走廊
新一年都要係醫院過
見到我屋企人咁辛苦勞碌奔波照顧我真係好過意不去 血癌仔 屋企咁有錢都比你訓走廊

但上網睇過可能心膜炎/血癌
有冇有經驗巴打可以講講應該點樣處理好？ on9 血癌仔 好驚呀？

P記撚2人同行講撚到好似大老細咁
股神咁
仲搵6皮，唔洗拎綜援都偷笑
你生撚硬睪丸癌

但有時出街企得耐或行得耐又會好痛
痛咗成9個月 血癌仔 會唔會係做化療做到你咁 可憐狗

我精神病係其中一種情緒病焦慮抑鬱 血癌仔 比我屌左成晚會唔會又抑鬱

叫白車唔係入公立咩
轉鳩咗私家啦
用屎眼睇野
P記散仔真係柒

真係祝你身體健康啦

好撚慘P記日日操
都係咁撚潺
冇計你唔夠睪丸酮
遲啲又要切撚埋

我祝你死全家，肺癌

唔撚笑你病啦 . 病你都唔想，真係好撚慘

咁我祝你老豆老母健健康康， 咁先可以睇住個血癌仔死

但我笑你又窮又病啊
巴絲肛連(睪丸癌，月入六千)
大個仔啦，仲巴斯光年
仲係到改同音字
睪丸癌生上腦

睇撚住你血癌死啊

但身體唔知係咪因為我精神壓力太大 搞到我好焦慮， 有血癌唔好咁焦慮啦 血癌仔

最後你個醫生點講 , 個血癌第幾期

月入六萬夠唔夠錢醫睪丸睪？
去做P記二人同行屌下屎眼醫吓囉

有無check aids
無 應該唔會
血癌仔 唔通你連AIDS 都中埋

你老母應該要check吓，你日日屌自己老母

好彩血癌唔會傳染 , 唔係你老母就入 你日日塞係佢個窿到

血癌仔你真係好撚可憐

你6萬蚊叫唔起雞
要叫自己老母
十蚊雞一鑊
屌撚到你睪丸癌

睪丸癌又冇錢醫
做GYM都要去P記百令蚊慳返
搵6皮新台幣

好彩血癌仔你睇公立醫院咋， 如果唔係你老母做雞既錢都唔夠比， 放心 我呢d 納稅人報你埋單

其實個作者已經收唔到尾

就算殺佐阿雅

隻病毒已經僡播到全世界

根本阿明要殺灑全世界人 得番佢一個

血癌仔 , 我呢一刻真係覺得你好可憐 , 又爛牙 又乜撚野肌肉症又血癌又aids

稅單都冇點埋單
你睪丸癌啲診金都未俾

血癌仔， 老實講血癌有得醫， 但個個一定唔係你

你好可憐，二人同行做P記
返工日日俾人屌你冇能力
啲女又笑鳩你窮
玩崩周都岩嘅

睪丸癌你切哂兩粒都冇得醫
冇人夠你玩

講黎贏去都係p 仔 悶唔悶 你又血癌 又精神病 又情緒病 又乜鳩野肌肉症 又aids 又爛牙 , 你既生活真係好精彩 , 醫院既生活

咁又係你 ,你成身都有病有痛 , 連精神病你都有埋 血癌仔 , 我邊夠你玩， 一陣話啲人話歧視精神病

你仲悶
講啲未發生過同唔會發生嘅野
P記就真係發生咗啦
睪丸癌銀行冗員月入6000扮60000

我毒毒
幫我毒龍鑽 血癌仔你都幾撚狗公

股票大神，淪落到要去P記玩
生睪丸癌又冇錢醫
日日連登吹水扮有錢
底褲都冇錢買
返工日日俾人屌老母
手都唔洗我出

我雙子座，只可以答你唔會花心 個人生血癌 重係青頭 , 又係肥毒 點花心呀

我都有曲張
唔知可唔可以中出條女
啲精聽講活性好差， 屌你老母 , 笑撚死我 血癌仔 精索帶你都唔掂

玩膠都搵出嚟
真係夠哂認真係到google search
話你散仔真係散仔
嬲到你呢
全日不停google真係辛苦

25歲190萬
學歷中三
當年online game 仲hit 打機賺咗幾十萬 原來得中三 , 好撚叻叻 重話自己有190萬 game 錢呀

真係傻仔
玩膠都咁認真
P記仔真係P記仔
做吓健身教練啦
好過返銀行日日俾人屌到隻狗咁
唔止生睪丸癌咁簡單

呢家又係到話玩膠 , 真係無撚用 , 你真係完全0戰鬥力 , 血癌 精索帶 aids 乜撚野肌肉症 精神病 情緒病 中三學歷 , 我真係唔想恰鳩你

玩膠都咁認真
果然P記仔
腦用屎裝

信你玩膠先奇啦 中三畢業血癌仔

膠同認真都未識分
你老母同邊條雞蟲生你出嚟
生到咁蠢仲要狂google search
搵啲膠回覆，自己係到認真
諗起你真人個樣mon住啲回覆狂煲就真係笑撚死人
點知好認真搵啲野係玩膠
俾啲感覺我啦，P記月入60000睪丸癌仔

177 80 kg .. 唔怪得你要做gym啦 血癌仔 1cm 1磅呀 屌你老母 , 笑撚死我啦就黎

重有 google,唔洗狂search ,,一禁就出晒黎 , 慢慢睇下你條中三學歷既血癌80kg 肥閪毒撚有幾撚好笑

呢個真係仲好笑
我90KG啊，講撚埋你聽啦
開post嗰啲就真
回覆好多都膠
快啲搵多啲
我一路打機一路食野一路屌鳩你
你好嬲全日google search
望到你真人個樣
一定好嬲，日日都要俾我屌

屌你老母 , 可唔可以唔好咁爆,
血癌仔：25，兩年前仲訓到
信我，如果真係keep住唔訓
只會泥足深陷一直訓唔到
不過我有原因，我廢青
16歲巳經冇讀書但工作時間合共不到兩年
可能屋企俾嘅資源多變得懶
如果有返工有適當嘅壓力其實我諗調息到個情況

笑撚死我咩 , 我全晚都好開心 無一件玩具我可以玩得咁開心 , 頭先重係到話我無學歷 原來自己中三畢業

有血癌重打咁撚多飛機，
頂唔順，有時訓教覺得自己差唔多死
個心臟好似負荷唔嚟咁
加上性慾又旺盛每日至少打丁2至5次
五勞七傷，但唔建議你學我由佢繼續
因為只會越陷越深

搵到個岩小小
搵快啲啦，你老母閪

屌你老母 血癌仔你可唔可以唔好咁撚廢
只願身體健康
•
1 個月前
幾年都係咁
日日5,6點訓
又冇開工
早訓成日柯夜尿
5,6點訓就正常
個生理時鐘調轉咗

搵前啲，唔好睇啲膠嘅
見你狂搵我膠post真係笑死
P記仔，做開google search？

唔好咁早訓啊，p記
睪丸癌閹人
快啲研究多啲post

簡單啲 ,你呢條廢柴真係好撚無用 , 唔怪得成晚你就係鳩Up埋啲戇鳩廢話，講啲野少少質素都無，一開始拋我書包？ 原本自己得中三學歷，真係笑撚死， 拎盤水照下自己個樣啦 肥毒撚 , 177cm ? 重話呢家90kg , 又話啲女追你碌撚含 , 飛機就有得你打 重一晚幾炮 , 知道原來你咁撚廢之後，真係覺得完全無引 , 一啲挑戰都無 , 唉 根本廢青一個 , 工又唔撚番 係到洗屋企錢覺得自己好撚叻 , 唔怪得咁自我中心，原本一早比呢個社會放棄左 , 人廢都唔緊要 , 個身體都廢撚過人 , 咩精索帶 , 血癌 , aids , 精神病 , 抑鬱症，咁多樣都有 , 我發覺我真係唔應該恰鳩你呢d 無文化既廢青

唔洗啦 我覺得好撚無引 , 原來成晚係到恰鳩一個中三畢業既失業廢青 我到呢刻真係好可憐你老豆老母 今晚真係完勝你呢條垃圾

笑撚死我177 得中三就死全家啦
唔係嘅話就你死全家
飛機啲玩膠post認真到咁搞笑
日日4,5次死撚咗啦
用下腦啦，你老母俾咩屌到到
生咗個咁蠢嘅你出嚟
真係辛苦你，搵全日都搵得一兩樣係真
P記銀行散仔真係冇咩料
睪丸癌真係冇生錯

屌你老母， 重話上wiki , 今晚你就真係可以上wiki 呀 , 屌閪毒撚 , 讀多幾年書先出黎拋書包啦下次 , 中三畢業扮大袋 , 呸 , 費撚事再撚屌你老母 , 一陣搞到你d 抑鬱症， 精神病出番黎 自殺死左就唔好啦 , 25 歲人 . 重係屋企白食白住 , 重覺得自己洗屋企錢好撚巴閉 , 屌你老母 , 學歷低都唔撚緊要 , 咪撚咁自我中心啦 垃圾廢青

除咗年齡中，訓教時間中
其他都錯哂
點解唔再搵前啲
睇吓其他啊
搵咗咁耐以為睇穿我個人
真係笑撚到屌你老母閪一百次都停唔到

是撚但啦 , 邊d 係膠自己心照啦 兜唔撚到架啦廢柴 , 唔怪得你講黎講去都係 p,仔 , 散仔 , 睪丸癌 , 原來讀書真係咁重要 , 一個中三畢業識既詞語真係有限 , 我唔應該對你set 咁高既標準 , 廢柴 垃圾 肥閪 廢青

唔撚洗啦 , 中三畢業係到扮晒大袋 , 真係好撚無引

係咪巳經再搵到前啲
發現係膠就唔再搵啊
全日㩒撚個google
俾我屌你老母，屌到佢頂唔住
要用假鳩屌你屎眼啦

真係屌你老母， 知道你係中三失業既廢青， 我真係笑撚左 個人重咁撚自我中心 , 你份人呢獲真係太監信耶穌，無撚得救

我自己一定知邊啲玩膠啦
上面講撚咗
如果我唔係中三學歷 177cm 每日4,5次飛機嘅話
今日你咒我嘅野你全部受撚哂
真係P記仔，2人同行
都係搵埋啲膠野屌
真係唔屌你老豆，縮埋一舊都唔得
銀行散仔咪咁早訓啊

唔洗再扮膠啦 , 知道你中三失業廢青之後 , 已經無乜意慾屌鳩你 , 成晚比我踩住黎屌 , 臨尾重比我爆屌獲金既 , 你真係好撚無用

屌，停咩手
唔撚post啲令你自卑嘅野
Post埋啲膠野
好撚悶啊
今晚又要砌你老母兩劑，陣老人除好唔掂
但你個P記仔咁孝順，點都要屌多兩劑

含撚啦 中三畢業無業廢青 , 你估我係你咩 咁撚多病痛 就快死 , 你緊係要爭取你最後嘅日子

中三畢業 無業 肥撚 廢青 , 有咩值得我自卑？ 因為我一晚打唔到5次飛機？

咪撚鋪定路俾自己訓啦
唔撚好走啊你

每晚5次飛機
做得連登仔都知冇可能
入面post啲人都知玩膠
蠢到咁，我真係認真笑了
177 80kg 中三 5次飛機
以上錯嘅死全家
落地獄都日日都人屌屎眼

講埋最後啦 , 下次覆人post 尊重下人 咪撚開口埋口話人on9 , 照下鏡 睇下自己有幾多本事 咪撚無料扮4條 , 係未知你中三畢業 無業 有精神病之前 , 我屌你真係好爽 , 知道左之後 我真係有啲可憐你 , 你咁自我中心唔係無原因 , 原來係一個比社會拋棄既垃圾 係連登搵存在感 , 我就覺得你好撚無挑戰性 , 我唔會覺得我浪費左幾粒錢 , 因為呢幾粒鍾你都係我一舊玩具 , 只係無諗過你層次原來低到咁

屌你，我食個飯就想鋪路俾自己訓教？
搵啲膠野扮屌我都哂氣之後走人？
真係唔屌你全家都唔得
咁撚廢，唔怪得做銀行散仔
仲月入6皮
月入包皮就有你份
有冇入埋成人post睇啊
大撚把我嘅野搵啊

咪撚最後啦
淆底獸，搵啲膠野之後走撚咗去？
我見你銀行散仔，P記劏房仔
我都未鋪路走啦
唔係咁撚冇用啊
屌你老母咪撚走啊

都係個句啦 , 中三畢業 無業 肥毒 有情緒病 , 呢幾樣有邊樣係膠你自己心照啦 , 對手咁撚弱 真係完全無晒挑戰 , 屌你老母個紅毛閪 , 讀多幾年書 學識尊重 2個字 屌你老母陷家剷

屌咗全日
頂唔順又要開工了
唯有搵啲鳩野
屌我啲膠野
大佬中三學歷 190萬 冇開工
每日打5次飛機
呢啲鳩野都可以信
鋪條路俾自己走
冇撚用
返去含撚啦
P記岩哂你啦棍插棍
搵咗成日，原來唔係想屌人
係想鋪路走
冇撚用到你呢

我屌你，都唔需要覺得你有挑戰性
搵病嚟攻擊我，根本就冇病
自己多心咗
之後膠野都搵埋
不過我都知你唔係信
但你條柒頭想鋪路走
但啲野係假嘅你都要全家死
冇得走

扮到冇挑戰性
個內心又好撚躁底
聽朝訓撚醒要
開工嗰時咪又係上嚟屌返我一兩句
唔好扮唔嬲，我就真係唔嬲
係到搵膠野俾人笑你
177。80。中三。冇做野打機賺190萬，每日5次飛機
仲好意思講出嚟，真係唔怕俾人笑低智
聽朝記得上嚟屌
你啲柒頭扮到唔嬲但狂google 我
我都懶鳩得搵野笑鳩你
2人同行P記仔
上個連登打哂真野出嚟
老閪都半真半假或

唔好戇鳩睇到自己咁重要啦廢青 , 中三畢業 失業 有抑鬱症 , 呢收個係咪膠你自己心照啦 社會垃圾

屌1點鐘就訓教
散仔真係散仔
嬲嬲豬，辛苦成日搵膠野
聽朝起身俾老細屌完
再上嚟俾我屌
咪撚扮冇挑戰性走咗去
全部自己信
我見你P記窮閪 銀行teller仔
又鋪路走咩
根本唔敢同我屌到尾，手指痛定乜撚野啊
屌你老母閪
聽朝起身快撚啲覆我
俾我屌到好撚嬲，估你都冇教好訓㗎啦
打賭條柒頭今晚冇教好訓
之後聽朝又扮我嘅攻擊對佢冇傷害
冇傷害洗鳩理我咩
同我玩咗成日
爽

多你老母心咩， 你隻肥閪無病就假 177cm 90kg , 我屌你老母 成隻人型豬咁 , 你睇撚住自己個血癌幾時復發呀

去撚咗擦牙定浸腳啊

笑撚死人 ,諗住扮晒野想係到拎彩呀？ 收皮啦 , 你中三畢業架咋 , 好多野你個腦係諗唔到 , 唔會有人覺得你講野係膠架 , 人地有眼識睇 有思識分析 , 唔係你呢d 無業廢青呀 , 就係攤大手掌問屋企拎錢 , 我真係屌你老母 , 個口真係笑撚大左

又80又90係咪ON9㗎
鋪撚定路走
第二朝咪又係上返嚟屌
冇挑戰性？又google search
又屌足全日，好撚攰想訓？
Wfh都冇撚精神？
我每日打5次飛機 每日兩三個鐘
177 80公斤大肥閪都屌打你啊
懵閪
P記做gym做到你癌上腦？

每日打5次飛機訓2,3個鍾
世界紀錄都做撚到啦
真係發覺你係弱智
你仲話有人信
咪得你條傻仔信
中三學歷 冇返工 打online game賺190萬又信
咁你生睪丸癌都信撚埋啦
唔怪得咁嬲
177cm 80kg 比例都唔識分
睇相都分撚到啦，用吓腦啦
咪撚鋪路走啦
聽朝一定大大個黑眼圈
狂屌冇挑戰性，又好撚嬲想屌鳩我
牛佬咪走住屌啊，柒頭

屌你老母 , 90kg 你自己講我（90KG啊，講撚埋你聽啦), 知道你得中三學業 我屌你又乜用 , 讀書又廢 , 又失業 , 社會就淘汰左你 , 得番呢個虛擬世界你先有番少少存在感 , 真係好撚可憐 , 就係識攤大手掌問老母攞錢 , 係房一晚打幾次飛機 , 唔好話屌打啦 , 你幫我瀨屎眼都未夠班啦 , 你就咁撚多野比我屌 , 你屌黎屌去都係 p 仔 p 仔 真係好撚悶 , 中三既質素 始終都係中三質素 , 狗 永遠改不了吃屎既習慣 , 你只不過係一條比社會拋棄左既人型狗 , 只係你老母重在生 , 做到你主人

對住你呢d 無學歷既人 我成晚真係得淡笑 , 你話你講野刺激到我 就話姐 , 講黎講去都係p 仔p 仔 , 而你呢 ? 無一樣係掂 , 社 會 垃 圾

聽朝咪又係谷鳩住道氣要屌
扮咩冇挑戰性，冇挑戰性洗撚俾我屌到依家咩
見我屌你就唔應啦

重有 , 你唔指一個post 話自己中三畢業啦 濛撚 , 咪撚扮膠啦 廢柴

傻系 , 話左你只係我既玩具，無諗過咁低質 , 得中三畢業 , 搵到份工先再出聲啦 , 25 歲人 重用老母錢既廢青 , 屌你成晚真係好爽 你真係毫無還擊之力

我屌
真係膠㗎喎
90公斤 177，統神都冇咁撚肥啦
咪撚on9
上面再up個數又信多次
究竟你信邊樣，用吓你個腦啦
P記仔
好彩唔係P牌渣

177.90 咩比例
中三學歷 冇返工 打機賺190萬又信
日訓2-3，日打5次飛機又信
你真係70智商都冇
笑撚到我變檸檬啦

P記仔係事實嘛，笑足你全日都夠
你講啲野人唔笑，狗都吠嘅野
叫我信，毫無攻擊力
有撚用咩
你真係日日打飛機5次啦
唔係崩周嗰隻你都冇嘅

on9 , 你呢d 肥毒撚 好撚出奇咩有呢啲身型 , 無人話信你有190萬 , 我信你中三畢業咋傻仔 你知你呢d 肥撚毒幾撚得人驚先得架 , 工又無得番 d 精力咪留黎打飛機囉

佢地仲嗌緊

學到野wo 中三畢業無業廢青 , 人唔笑 狗都吠 呢句野我今晚已經講左2次黎屌鳩你 , 呢家你識用番係自己身上 都起碼叫教識你呢個社會垃圾一啲野

我夠唔止一個post話自己好撚有錢
唔止一個post 話日打幾次飛機
一日訓2-3個鍾
你知唔知apple watch嗰個數據係
訓著嘅時間，唔係總共訓咗
有分deep sleep㗎
上嚟玩鳩吓膠都唔知
Apple watch 都冇錢買
撚識呢啲野咩
最後咪俾人當傻鳩

屌 , 嗌到後面 起撚左佢一陣底 , 睇下d post , 先發覺原來條撚樣 25歲 中三畢業 失業 攤大手掌問老母拎錢90kg 有抑鬱症同精神病 .. 我就覺得無晒引

發覺你真係柒，搵咗全日鳩野
之後信撚哂，旁人見到都笑鳩你
177.80.90.
中三 190萬打機賺
5次飛機訓2-3個鐘
真係柒足成個連登

是撚但啦 廢青 有時間讀下書進修下啦 得中三畢業 , 已經比社會淘汰左 , 呢家係到搵存在感 , 你真係好撚無用 屌你都已經無晒激情

發覺你真係柒，搵咗全日鳩野
之後信撚哂，旁人見到都笑鳩你
177.80.90.
中三 冇返工。打機賺190萬
每日打5次飛機每日訓2-3個鐘
真係柒足成個連登

俾人睇吓你有幾on9啦

乜撚都好啦 , 你係膠定呢家兜 大家心照啦 190萬game 錢就有你份 , 中三血癌仔 慢慢做你既廢青啦 得隻apple watch 唔知以為你隻係rolex 呀 又衝出黎柒

唔好成日鋪路走啦
發覺你真係柒，搵咗全日都係鳩野
之後信撚哂，旁人見到都笑鳩你
177.80kg90Kg
中三 190萬打機賺
5次飛機訓2-3個鐘
真係柒足成個連登

兜咩撚
唔好成日鋪路走啦
呢段片複製嚟笑足你成世都得
柒撚到笑
發覺你真係柒，搵咗全日鳩野
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
咁都信真係柒足成個連登

搵咗全日嘅野俾我集合埋一齊笑鳩你
真係得撚意
發覺你真係柒，搵咗全日鳩野
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
咁都信真係柒足成個連登

唔好諗住炒埋一碟就可以混洧視聽啦 , 你估人人好似你咁中三畢業 咁無學識咩 你都係成晚柒到落地核 , 究竟要柒幾多次先夠

笑死
發覺你真係柒，搵咗全日鳩野
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
啲女追撚住含又信
咁都信真係柒足成個連登

唔好再柒落去，俾你笑你做銀行都低智

簡單啲 ,你呢條廢柴真係好撚無用 , 唔怪得成晚你就係鳩Up埋啲戇鳩廢話，講啲野少少質素都無，一開始拋我書包？ 原本自己得中三學歷，真係笑撚死， 拎盤水照下自己個樣啦 肥毒撚 , 177cm ? 重話呢家90kg , 又話啲女追你碌撚含 , 飛機就有得你打 重一晚幾炮 , 知道原來你咁撚廢之後，真係覺得完全無引 , 一啲挑戰都無 , 唉 根本廢青一個 , 工又唔撚番 係到洗屋企錢覺得自己好撚叻 , 唔怪得咁自我中心，原本一早比呢個社會放棄左 , 人廢都唔緊要 , 個身體都廢撚過人 , 咩精索帶 , 血癌 , aids , 精神病 , 抑鬱症，咁多樣都有 , 我發覺我真係唔應該恰鳩你呢d 無文化既廢青 25歲人 重做無業廢青 日撚日問屋企攞錢做廢人 你好唔好意思 重敢話人柒 你柒撚到落地核啦 廢柴

你有數據？ 做過實驗？ 如果都無咁憑咩話人邏輯有問題， 最on9 嗰個係你。 人地想討論下都唔得呀？你話哂事呀？on9 仔，呢返入你老母個閪到喇，咪走出黎7 喇。

Google咗成日都係搵膠野俾我笑
真失敗
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

簡單啲 ,你呢條廢柴真係好撚無用 , 唔怪得成晚你就係鳩Up埋啲戇鳩廢話，講啲野少少質素都無，一開始拋我書包？ 原本自己得中三學歷，真係笑撚死， 拎盤水照下自己個樣啦 肥毒撚 , 177cm ? 重話呢家90kg , 又話啲女追你碌撚含 , 飛機就有得你打 重一晚幾炮 , 知道原來你咁撚廢之後，真係覺得完全無引 , 一啲挑戰都無 , 唉 根本廢青一個 , 工又唔撚番 係到洗屋企錢覺得自己好撚叻 , 唔怪得咁自我中心，原本一早比呢個社會放棄左 , 人廢都唔緊要 , 個身體都廢撚過人 , 咩精索帶 , 血癌 , aids , 精神病 , 抑鬱症，咁多樣都有 , 我發覺我真係唔應該恰鳩你呢d 無文化既廢青 25歲人 重做無業廢青 日撚日問屋企攞錢做廢人 你好唔好意思 重敢話人柒 你柒撚到落地核啦 廢柴 唔好諗住話自己係派膠 無業 中三畢業 肥閪一個 呢啲心照啦 社會垃圾

喂，屌你老母就係咁簡單
Google 全日就係鋪路走定俾我笑啊？
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

幾多智商先可以拎膠野嚟信
諗到你真人個樣P記排骨仔
入去都驚俾人賣豬仔嗰啲傻鳩

簡單啲 ,你呢條廢柴真係好撚無用 , 唔怪得成晚你就係鳩Up埋啲戇鳩廢話，講啲野少少質素都無，一開始拋我書包？ 原本自己得中三學歷，真係笑撚死， 拎盤水照下自己個樣啦 肥毒撚 , 177cm ? 重話呢家90kg , 又話啲女追你碌撚含 , 飛機就有得你打 重一晚幾炮 , 知道原來你咁撚廢之後，真係覺得完全無引 , 一啲挑戰都無 , 唉 根本廢青一個 , 工又唔撚番 係到洗屋企錢覺得自己好撚叻 , 唔怪得咁自我中心，原本一早比呢個社會放棄左 , 人廢都唔緊要 , 個身體都廢撚過人 , 咩精索帶 , 血癌 , aids , 精神病 , 抑鬱症，咁多樣都有 , 我發覺我真係唔應該恰鳩你呢d 無文化既廢青 25歲人 重做無業廢青 日撚日問屋企攞錢做廢人 你好唔好意思 重敢話人柒 你柒撚到落地核啦 廢柴 呢家係到想兜 , 話之前覆post 個啲係派膠 , 比人起晒底 知道自己柒左又唔敢認 真係好撚廢 屌你老母閪

錢又冇
日日開OT
俾人屌老母
上網google人
一堆膠野都可以攬撚住
鋪條冇挑戰性嚟走佬訓教
轉個頭咪又係上返嚟俾我屌
咪撚扮好爽
我就真係好爽屌足你全日啦
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

真係笑撚死人 , 一個25歲 中三畢業既無業廢青 ,同我講錢又無 , 照下鏡先 唔係攤大手掌問屋企拎錢先叫有錢

好撚慘
個心嬲嬲豬
鋪完路，俾我拆破哂
想訓又嬲嬲豬，都係上嚟屌一兩句先

177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

咪撚洗版啦，我copy你柒野都有野屌你
嬲嬲豬，冇挑戰性，冇嬲
Google足全日
屌足全日
但都係google 膠野俾人笑
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

其實有冇人係真係知

咪撚柒啦 ,邊個嬲嬲豬自己心知啦 比人起撚晒底 呢家又係到兜

何況屌你呢d 無學歷既失業撚樣 , 真係一種樂趣 , 知你比社會淘汰左 日日可以做廢青打飛機

起乜底
個個笑你on9渣

177.80kg90Kg？
中三 冇返工 打機賺咗190萬？
每日5次飛機訓2-3個？
仲自稱女追住碌撚？
咁都信真係柒足成個連登

廢青 收皮啦 兜唔到啦？

好撚可憐P記窮撚
搵咗資料
嬲嬲豬咗全日
原來俾人笑返轉頭

177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

兜嘜鳩
搵人信吓先啦

177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

勁撚柒
搵咗全日點知炒車

177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

屌你老母，你真係好撚柒 下次回post 小心d 啦 , 中三學歷 無業呢啲 咪撚講出黎比人笑啦 , 廢青

同埋咩叫搵左一日？ 係咪笑撚大人個嘴

唉，柒撚哂
搵咗全日膠野
嬲嬲豬
哈傻仔
扯線公仔
我唔俾你訓就冇得訓
爽
全日俾我控制住都唔知
任何攻擊都冇傷害
你就嬲爆爆咁搵啲膠野
多謝你啊，俾我笑足全日

177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

成日屌舊你呢個玩具真係好撚爽 , 雖然你比社會淘汰左 , 呢家變撚左個廢青 但你今晚就好似個大眾飛機杯咁 比人出火 , 爽個個係我呀 比我起晒底 知道晒啲柒野之後 , 呢家嬲呀？ 今晚又要打幾多次飛機呀 肥閪

比我玩撚左成晚，係咪谷住谷住呀， 廢青 , 快d捐番入你老母個窿到啦

快啲笑柒我啲柒野啦
搵咗全日，辛苦哂
溫書咁溫，原來係膠
自從開始要屌你
我睇你啲野兩三個字都覺得多
直接屌你就夠

177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

真係笑撚大人個口咩，睇左十零分鍾 搵晒你啲柒野出黎就叫搵左一日，你呢d 叫屌？ 完全反博既力量都無 , 成晚比我踩住黎屌 , 無撚用既廢青簡單啲 ,你呢條廢柴真係好撚無用 , 唔怪得成晚你就係鳩Up埋啲戇鳩廢話，講啲野少少質素都無，一開始拋我書包？ 原本自己得中三學歷，真係笑撚死， 拎盤水照下自己個樣啦 肥毒撚 , 177cm ? 重話呢家90kg , 又話啲女追你碌撚含 , 飛機就有得你打 重一晚幾炮 , 知道原來你咁撚廢之後，真係覺得完全無引 , 一啲挑戰都無 , 唉 根本廢青一個 , 工又唔撚番 係到洗屋企錢覺得自己好撚叻 , 唔怪得咁自我中心，原本一早比呢個社會放棄左 , 人廢都唔緊要 , 個身體都廢撚過人 , 咩精索帶 , 血癌 , aids , 精神病 , 抑鬱症，咁多樣都有 , 我發覺我真係唔應該恰鳩你呢d 無文化既廢青 25歲人 重做無業廢青 日撚日問屋企攞錢做廢人 你好唔好意思 重敢話人柒 你柒撚到落地核啦 廢柴 呢家係到想兜 , 話之前覆post 個啲係派膠 , 比人起晒底 知道自己柒左又唔敢認 真係好撚廢 屌你老母閪

冇撚用
想洗版？
屌你老母啦
鋪路走唔到
想洗版洗走？

Google搵咗全日我啲膠回覆
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登

叫聲契哥就考慮放過你條廢青啦

望撚清楚入面啦 懞啦 , 對住你洗系洗板咩

屌你老母 真係你有血癌都係一件好事，可以快撚啲死 無業既社會垃圾 你同大陸落黎d 大陸仔有乜分別 浪費香港資源

淨係copy and paste
洗版冇撚用
比啲新意

Google搵咗全日我啲膠回覆
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登
記得啊你屈人你錯就死撚硬全家
我得中三同我每日打5次飛機 只訓2-3個鐘
我177cm 80kg 90kg
就我死全家

唔撚睇内容話我洗板 , 覆又覆得慢過人 , 岩岩係咪捐左入你老母個窿到打字呀？

真係盞鬼
嬲咗成日
教又冇得訓
全程俾我控制住
仲當正自己好醒咁
唔俾100分你都唔得

Google搵咗全日我啲膠回覆
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登
記得啊你屈人你錯就死撚硬全家
我得中三同我每日打5次飛機 只訓2-3個鐘
我177cm 80kg 90kg
就我死全家

你真係好撚無用 , 比人屌左成晚 都可以無野 , 當你飛機杯咁出火真係好撚爽 , 重話控制人？ 你連自己都搞唔撚掂呀廢青 , 你得中三畢業 呢夾失業咋撚樣真係笑撚大人個口咩，睇左十零分鍾 搵晒你啲柒野出黎就叫搵左一日，你呢d 叫屌？ 完全反博既力量都無 , 成晚比我踩住黎屌 , 無撚用既廢青簡單啲 ,你呢條廢柴真係好撚無用 , 唔怪得成晚你就係鳩Up埋啲戇鳩廢話，講啲野少少質素都無，一開始拋我書包？ 原本自己得中三學歷，真係笑撚死， 拎盤水照下自己個樣啦 肥毒撚 , 177cm ? 重話呢家90kg , 又話啲女追你碌撚含 , 飛機就有得你打 重一晚幾炮 , 知道原來你咁撚廢之後，真係覺得完全無引 , 一啲挑戰都無 , 唉 根本廢青一個 , 工又唔撚番 係到洗屋企錢覺得自己好撚叻 , 唔怪得咁自我中心，原本一早比呢個社會放棄左 , 人廢都唔緊要 , 個身體都廢撚過人 , 咩精索帶 , 血癌 , aids , 精神病 , 抑鬱症，咁多樣都有 , 我發覺我真係唔應該恰鳩你呢d 無文化既廢青 25歲人 重做無業廢青 日撚日問屋企攞錢做廢人 你好唔好意思 重敢話人柒 你柒撚到落地核啦 廢柴 呢家係到想兜 , 話之前覆post 個啲係派膠 , 比人起晒底 知道自己柒左又唔敢認 真係好撚廢 屌你老母閪

唉 你真係好撚廢 比人玩左咁耐 連少少既反博都做唔到

話咗一路打poe 一路屌你老母咯
飯都唔食係到google搵膠野當起底天才
笑撚到我死，扯線公仔
屌咗你全日，有冇覺得點解後面
巳經唔屌你了，就係想睇你點柒落去
睇你柒頭，平時10點訓，今日俾我激到
2點半都訓唔著
出嚟隊啤啦，我請你

Google搵咗全日我啲膠回覆
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登
記得啊你屈人你錯就死撚硬全家
我得中三同我每日打5次飛機 只訓2-3個鐘
我177cm 80kg 90kg
就我死全家

你自己俾人玩
話人俾我玩
我屌撚到你眼瞓就訓㗎啦
你條柒頭咪扮野啦
平時你撚會2點半訓咩
嬲爆爆訓唔著
仲話唔係俾人玩
搵咗全日google
我就係到打機，笑死
仲話爽
俾人笑你on9

Google搵咗全日我啲膠回覆
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登
記得啊你屈人你錯就死撚硬全家
我得中三同我每日打5次飛機 只訓2-3個鐘
我177cm 80kg 90kg
就我死全家

屌你老母 , 講黎講去3篤屁 ,比人起晒底就扮晒野 , 係到兜兜兜 ,呢家重想博fd , 含撚啦屌你老母

真係笑撚大人個口咩，睇左十零分鍾 搵晒你啲柒野出黎就叫搵左一日，你呢d 叫屌？ 完全反博既力量都無 , 成晚比我踩住黎屌 , 無撚用既廢青簡單啲 ,你呢條廢柴真係好撚無用 , 唔怪得成晚你就係鳩Up埋啲戇鳩廢話，講啲野少少質素都無，一開始拋我書包？ 原本自己得中三學歷，真係笑撚死， 拎盤水照下自己個樣啦 肥毒撚 , 177cm ? 重話呢家90kg , 又話啲女追你碌撚含 , 飛機就有得你打 重一晚幾炮 , 知道原來你咁撚廢之後，真係覺得完全無引 , 一啲挑戰都無 , 唉 根本廢青一個 , 工又唔撚番 係到洗屋企錢覺得自己好撚叻 , 唔怪得咁自我中心，原本一早比呢個社會放棄左 , 人廢都唔緊要 , 個身體都廢撚過人 , 咩精索帶 , 血癌 , aids , 精神病 , 抑鬱症，咁多樣都有 , 我發覺我真係唔應該恰鳩你呢d 無文化既廢青 25歲人 重做無業廢青 日撚日問屋企攞錢做廢人 你好唔好意思 重敢話人柒 你柒撚到落地核啦 廢柴 呢家係到想兜 , 話之前覆post 個啲係派膠 , 比人起晒底 知道自己柒左又唔敢認 真係好撚廢 屌你老母閪

我鍾意屌你就屌你
個post完，見到你就屌你
而唔係正常10點訓就嬲到2點半都唔訓
呢啲咪柒仲google足全日
以為捉到我把抦
你有冇咁撚on9啊
試吓俾你條女睇吓，你有幾柒

Google搵咗全日我啲膠回覆
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登
記得啊你屈人你錯就死撚硬全家
我得中三同我每日打5次飛機 只訓2-3個鐘
我177cm 80kg 90kg
就我死全家

博fd 我笑你窮渣
真係窮人理解力
嘩屌你個腦真係裝屎
係咪唔習慣咁夜訓

Google搵咗全日我啲膠回覆
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登
記得啊你屈人你錯就死撚硬全家
我得中三同我每日打5次飛機 只訓2-3個鐘
我177cm 80kg 90kg
就我死全家

咪撚搞笑啦 , 你工都無得番呀撚樣 , 攤大手掌問你老母拎錢就叻 就係識打機做廢青 錢又唔識搵 , 唔通睇緊美股又要通知你咩 廢青

真係笑撚大人個口咩，睇左十零分鍾 搵晒你啲柒野出黎就叫搵左一日，你呢d 叫屌？ 完全反博既力量都無 , 成晚比我踩住黎屌 , 無撚用既廢青簡單啲 ,你呢條廢柴真係好撚無用 , 唔怪得成晚你就係鳩Up埋啲戇鳩廢話，講啲野少少質素都無，一開始拋我書包？ 原本自己得中三學歷，真係笑撚死， 拎盤水照下自己個樣啦 肥毒撚 , 177cm ? 重話呢家90kg , 又話啲女追你碌撚含 , 飛機就有得你打 重一晚幾炮 , 知道原來你咁撚廢之後，真係覺得完全無引 , 一啲挑戰都無 , 唉 根本廢青一個 , 工又唔撚番 係到洗屋企錢覺得自己好撚叻 , 唔怪得咁自我中心，原本一早比呢個社會放棄左 , 人廢都唔緊要 , 個身體都廢撚過人 , 咩精索帶 , 血癌 , aids , 精神病 , 抑鬱症，咁多樣都有 , 我發覺我真係唔應該恰鳩你呢d 無文化既廢青 25歲人 重做無業廢青 日撚日問屋企攞錢做廢人 你好唔好意思 重敢話人柒 你柒撚到落地核啦 廢柴 呢家係到想兜 , 話之前覆post 個啲係派膠 , 比人起晒底 知道自己柒左又唔敢認 真係好撚廢 屌你老母閪

人地屌你定讚你都唔撚識分
串鳩你仲以為人同你fd
唔同蠢，窮，柒做朋友

Google搵咗全日我啲膠回覆
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登
記得啊你屈人你錯就死撚硬全家
我得中三同我每日打5次飛機 只訓2-3個鐘
我177cm 80kg 90kg
就我死全家

咁你就真係慘啦 唔怪得你現實比社會淘汰 ,連朋友都無， 蠢 窮 柒 毒 肥 你都中撚晒

咪撚搞笑啦 , 你工都無得番呀撚樣 , 攤大手掌問你老母拎錢就叻 就係識打機做廢青 錢又唔識搵 , 唔通睇緊美股又要通知你咩 廢青

真係笑撚大人個口咩，睇左十零分鍾 搵晒你啲柒野出黎就叫搵左一日，你呢d 叫屌？ 完全反博既力量都無 , 成晚比我踩住黎屌 , 無撚用既廢青簡單啲 ,你呢條廢柴真係好撚無用 , 唔怪得成晚你就係鳩Up埋啲戇鳩廢話，講啲野少少質素都無，一開始拋我書包？ 原本自己得中三學歷，真係笑撚死， 拎盤水照下自己個樣啦 肥毒撚 , 177cm ? 重話呢家90kg , 又話啲女追你碌撚含 , 飛機就有得你打 重一晚幾炮 , 知道原來你咁撚廢之後，真係覺得完全無引 , 一啲挑戰都無 , 唉 根本廢青一個 , 工又唔撚番 係到洗屋企錢覺得自己好撚叻 , 唔怪得咁自我中心，原本一早比呢個社會放棄左 , 人廢都唔緊要 , 個身體都廢撚過人 , 咩精索帶 , 血癌 , aids , 精神病 , 抑鬱症，咁多樣都有 , 我發覺我真係唔應該恰鳩你呢d 無文化既廢青 25歲人 重做無業廢青 日撚日問屋企攞錢做廢人 你好唔好意思 重敢話人柒 你柒撚到落地核啦 廢柴 呢家係到想兜 , 話之前覆post 個啲係派膠 , 比人起晒底 知道自己柒左又唔敢認 真係好撚廢 屌你老母閪

有撚錢賭咩你
你啲柒頭玩吓月供算撚數啦
當正自己月入 六萬咩

Google搵咗全日我啲膠回覆話自己起底王
177.80kg90Kg
中三 冇返工 打機賺咗190萬
每日5次飛機訓2-3個鐘
仲自稱女追住碌撚含
咁都信真係柒足成個連登
記得啊你屈人你錯就死撚硬全家
我得中三同我每日打5次飛機 只訓2-3個鐘
我177cm 80kg 90kg
就我死全家

屌你老母 真係笑大人個口 , 你老母做雞都買唔到一手amazon